Oskar Lacks kaebtuse asjas Johann Sootsa wastu löömise pärast tegid kohtu käiad seda.
Leppitust: Oskar Lacks wottab oma kaebtus tagasi ja kohtu käiadel ei ole ühe teise käest keige wähemad noudmist.-
arwatud : keik kuidas sündinud kirja panna.
Kusta Leppik [allkiri]
Maert Reimann [allkiri]
Andres Saarme [allkiri]
